儘管如此，和安娜在一起的前六個月幫助我在漫無目的的掙扎中穩住了自己。 我花過的最划算的1419美元:我的異地戀機票|Arthur Tarley | 2021年8月25日|Vox 
 在很多方面，這似乎就是人類和其他動物通過無目的玩耍來學習的方式。 無盡變化的操場教會人工智能如何進行多任務處理 
 媒體經常把被排除在有償工作之外的年輕人描述為不活躍、漫無目的、與主流社會格格不入。 關於年輕、失業的非洲人的最大刻板印象|Hannah J. Dawson | 2021年6月15日|Quartz 
 在商場裡漫無目的地走幾個小時是我心目中的超級地獄。 贊助內容:NetBase Quid, 2021年6月4日|搜索引擎土地 
 心碎而又漫無目的的kaestl幾天後因盜竊一家商店而被捕。 他用玩具水槍搶了一家墨西哥捲餅店，要價264美元。 他被判終身監禁。 凱特·布里奎特2021年5月31日|每日野獸 
 布林斯利去年7月出獄，陷入了絕望和漫無目的的狀態。 涉嫌殺害警察的Ismaaiyl Brinsley有尋死的念頭 Nestel | 2014年12月22日|每日野獸 
 這頭看起來又很茫然、被打敗的犀牛，是用紙漿做的——很漂亮。 如何抓住一隻抑鬱的大猩猩，日式|蒂姆·蒂曼| 2014年2月6日|每日野獸 
 主打歌(同樣是翻唱)是波·迪德利(Bo Diddley)漫無目的的狂歡。 “厚望”評論:布魯斯·斯普林斯汀降低標準|安德魯·羅馬諾| 2014年1月7日 
 尼克，曾經漫無目的的取證會讓屹耳看起來像理查德·西蒙斯，現在正在愉快地和傑西約會。 《傑西駕到》教練迴歸，以及《依然偉大的喜劇信仰》|凱文·法倫| 2013年11月6日|每日野獸 
 它讓我想起了《家有希望》，因為它講述的是一群用心良苦卻漫無目的的人，他們深愛著彼此。 電視預告:2012-13季新劇快速判斷|Jace Lacob, Maria Elena Fernandez | 2012年6月12日|DAILY BEAST 
 沒有它，我們的社會生活是沒有目標的，我們是一群沒有共同理解的人。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 比爾茲利看著阿諾德的手指; 他們在密密麻麻的膠帶間穿行時，有一種漫無目的、焦躁不安的感覺。 我們現在是朋友了，|亨利·哈斯 
 他關上門，憂鬱地吹著口哨，走到鋼琴前，漫無目的地彈了幾下。 歐文·約翰遜 
 他們說這樣的想法是罪惡的，但毀滅總比漫無目的、無愛的生活要好。 獨自|馬里昂哈蘭 
 永遠記住，一條講得好的軼事勝過數頁無目的的列舉。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特